［突發］和你飛 集會無人呀！！

出面成堆一個人幹既post
玩還玩
但集中返焦點得唔撚得呀

光復香港 時代革命

推

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

Push

聽日見

光復香港, 時代革命!

點解唔喺離境大堂？

放工去

push

［港共反攻啦］佢地唔係蠢到以為有大台，佢地係要屈大台

pish

推返上去！

都要做下街頭 fb ig文宣，唔好只係連登文宣

救救劉細良

相信背面有加壓

呢幾日開始不約而同地有唔同界別人士出黎叫停

有某大學校長 不知名牧師 汪汪家人 數之不盡

證明無大台方向正確 佢地想搵人入都無位 只可以係唔同平台對空發炮

我唔認同呢種做法 但有必要考慮停止送頭

再圍再叫 其實一定唔會放人

買一送幾十 為啖氣真係值得送同路人去死?

上面班人d糖衣毒藥可以參考 但一定唔可以照單全收

好撚多p牌分化撚洗版驚機場再集會
見一block一
支持和你飛

推！

吓 唔知有和你飛

出面個個一個人post都開到2
呢個post推唔爆唔好叫自己連登仔

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

彈頭ready未?

到著

要人，推上熱門

接機

推！！

咪證明宣傳唔夠囉
得返一日
出面仲成堆垃圾post

收工來 加油

次次機場都咁少人講既？

有冷氣嘅集會，有咩理由唔去

我推左成個星期都係沉底

推 機場咁舒服 點解唔入？

得返一日呀 幫手推同宣傳呀

Pish

幫推
10號收工會去接機
去得一日對唔起

推！！！

幫手堆

今晚海港城取消 有冇其他活動取替？
定係休息一晚？

推推推

話說有冇人會連踩三日

ooo

大波 man 石房有即時位置

大波MAN係機場, 希望和你飛UPDATE佢位置
怕佢帶人入黎搞事

Pushhhhhh

推下post!!!!

去涼冷氣

pushhhhhhhh

要落街做文宣呀

聽晚見

會去

pushhhhhh

推！聽日見！

集合有禁區證既各位
到時full gear入禁區靜默遊一圈

推 聽日見

起碼要十萬人

和你飛！！！！

想問下有冇咩目的?
利申會去

Btw 帶定嘢食嘢飲去
唔好益商家

接足三日機啊同埋千折唔好消費

推路

推！！！！！！

推一推先

推！和理非進場！勇武休息！（其實勇武都可以係和理非）

上 熱門

收到 支持

推呀聽日見呀

各位聽日見

和你飛！和你飛！

9,10,11/8機場和你飛

我要接機

瘋狂接機！

我去

See u

推啊！！

支持

光復香港

我要𥄫空姐！

攞

散水啦，都係 tst 醒目

到時見

推爆佢

大鑊

原來一連三日 啱啱先留意到
係一連三日呀

果日單拖一丁友去～

心諗唔係聽日先集咩

和你即飛

星期五放工去

推呀

想做幫手係咪到時去到自發？

PUSH

支持和你飛

聽日記得到場 地勤仔已經幫大家online check in
齊齊和你飛

去機場訓教

光復香港，時代革命

我接！！！！！

其實連續三日會唔會分散左D人

89見

玩咩鬼機場

得一條路出入，想走走唔到

市區入來支援要一兩個鐘

一出勇武，即刻俾機場特警射殺。唔駛用催淚彈。你係咪㩒得住勇武唔郁手？

推 人手置頂

天日見

推你

約定你，聽日見

光復香港，時代革命！

推爆你

和你飛

推到核爆

推呀！！！！！

主線任務冇人講，係咪場運動要完結啦？

輕推

主線任務冇人講，係咪場運動要完結啦？

人手置頂！

推 和理非出黎幫手啦

一推了之

嚇死，睇標題以為係今日

無錢，去到要食飯都成問題

推。聽日見

9號呀仆街

幫推幫推

聽日收工過嚟💪🏻💪🏻

9號機場要人！

要人呀！

推左先

聽日wo

印完野再黎接機

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

睇下 幫我推推 幫手一齊整

8月9 和你飛

推爆佢
唔好比飛機Po 垃圾Po 掩沒熱門

聽日記得岀推

一定去

推post ar

推爆佢
唔好比飛機Po 垃圾Po 淹沒熱門

聽日就係!!! 推!!!!

屌你睇到標題仲以為我記錯日子嚇撚死

but push

光復香港 時代革命

推啊

未開始梗係冇人啦戇尻

置頂啊

唔係9號？

呢幾日大家係咪開始鬆懈左??
唔好唔記得我地乜都冇爭取到呀!!!!

係 但出面成堆post冇人講

明天見

開始啦

有冷氣嘆又有空姐睇

訓下機場先

唔係聽日？依家點會有人

全部人放低武裝同和理非一齊飛

幫手推

萬人接機呀大家！

我無嘢講

推!!!!

大家去接機啦

想問去到有咩做？
有咩唔可以做？

推

[文宣利器] 黑警濫權事件一圖睇晒

10

借位

機場又有冷氣 又安全 又最有效
點會唔去

放心啦，琴晚差足電，機場見

講好唔玩禁區 唔好搞到活動變質
變到神憎鬼厭
宜家係要抗民心戰
忍耐下啦

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

外面葉國謙膠po唔好再推得唔撚得呀，推番d實用po先啦，屌你老母

我冇野講

遲啲貼滿連儂牆

推推

推行動po

點會無人？我唔係人？講好咗聽日一齊接梁支、范送宗、范克競㗎嘛！各位唔好甩底放飛機呀！

知道知道，推佢老母

聽日

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

幫推

同時

良心就係我地嘅大台

同意請幫手推post

【推比文宣睇】敵人話我地有大台，我地就成立一個大台

聽晚見啦大家

請大家保持道德和人格，不然就會變成共產黨一樣。

報到 2個出席！

必到

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

Push!!!!!!!!!

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

up

收工入等我

推
阻阻你
記得星期六去埋大埔

可

機場人上次咁出力
你地唔係無人入機場呀

聽日喎明明記得 大鳩我呀

帶埋啲17年sour tear出去阿

By Tear Gas Connoisseur

［品煙師第一擊］大埔紅橋有好多17年既tear 大家係時候做個入門品煙師

Push!!!!

五大訴求，缺一不可!!!!!!!!!!!!

機場一定要多人

聽日收工後先入機場會唔會太遲

不見不敢

遲到都要去到

一連3日 你凌晨黎都唔會遲

連續三日！

再推

五大訴求 缺一不可

提提你，今日8號

如果係有人出垃圾post嚟頂住 唔想和你飛post上頂嘅話 證明我地行啱方向

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

推，機場值得做

點會冇人

係咪會紮營？

推
屌你地 玩還玩
記得要做野啊
如果唔係下次邊個再玩就要屌啊

ok

有人！

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有22,739個簽名（8 Aug 2019 at 14:06）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

聽日無論點到來

利申住天水圍，其他人無得話嫌遠唔來

和理優進場

推 機場咁舒服 唔係唔黎啊嘛
機場見！

推到起飛

收到

推，聽日見！

Up放工黎

推
明天見大家

嚇撚死我以為睇錯日子

same

和理

8.9-11一齊登上自由航空

推，今晚智到機場接機

非我和你飛 家～我為你起 (謝安琪望隊band走音版）

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock 機
唔著Gear影張相

睇機場睇鬼妹

膠都玩夠啦 係時候集中火力

推呀一齊去機場

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

推啊
玩夠要做正經嘢啦

放工到

停止暴力，打壓示威遊行

如果大家想玩豬豬Icon，不如推住和你飛咁玩啦

6點收工即刻仆去機場

加油

提提你 9號係聽日

挺

係，打漏左

聽日6點收工即刻仆去機場

扮

我已經ready發夢喇！

推
活動post好緊要

KLOOK 即日單程機鐵飛 $40

推文回覆

809
下午一點
機場接朋友啊！！！

一齊去機場遊覽

推呀 一齊和你飛

接機呀

【未來數日反送中活動簡報】

【萬人接機集會】
日期：8月9日至11日（星期五至日）
時間：1300
地點：機場一號客運大樓接機大堂
TG頻道：
註：無申請不反對通知書

【全港超幽佈施祈褔除惡晚會】
日期：8月9日（星期五）
時間：2000－2300
地點：
－沙田娛樂城對出空地
－黃大仙D2 出口，龍輝樓與黃大仙巴士總站之間
TG頻道：

【「守護孩子未來」親子集會及遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1030－1200
路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
TG頻道：

【大埔遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1400集合，1500起步
路線：大埔頭巴士總站 至 廣福道投注站
TG頻道：

【黃大仙大遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1430集合，1500起步
路線：摩士公園 至 黃大仙廣場（暫定）
TG頻道：

【港島東大遊行】＊
日期：8月11日（星期日）
時間：1300集合，1330起步
路線：維多利亞公園至渣華道遊樂場（暫定）
TG頻道：

【深水埗遊行】＊
日期：8月11日（星期日）
時間：1430集合，1500起步
路線：楓樹街球場 至 深水埗運動場
TG頻道：

＊有待批出不反對通知書

資訊以主辦單位最新公佈為準。

聽日放工Join

我無嘢講

Push all the way up

推 和你飛！

推, 和你飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛飛

接oppa機

抱著你 我每次 回來多少驚喜

和你飛和你飛

想問點解係3日?

但得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

舒服

光復香港雷鐳革命

光復香港 鐳射革命

推

光復香港 時代革命

希望收工未完

push 聽日機場見

聽日1點見

五大訴求 缺一不可 聽日機場見

推比更多人

聽日機場見

小心大波MAN

推返

推
玩嘅唔該開番不推po模式

有冷氣有wifi有涼沖有野食
咁好嘅和理非地點邊到搵

有朋友話機管局今日出左通告，要有登機証or 機場員工證先入得機場喎 (未fact check)

I am in

拉去暗角打

ON9

飛到有自由！

星期五先得閒
星期六日都唔得，建議搞多d星期五下午的和平集會

聽日就係啦

無收過通知 唔洗鳩up喇傻仔

你已成功取得一毛

聽日會到

推爆

人手置頂

聽日見！推

冇可能 機場係公眾地方

PISH

認真問 去18區定和你飛好?

推呀，聽日一齊塞爆機場呀

鬼佬放 大陸人就截

解釋件事解釋得耐咗，上唔到機唔關我事

幫推主線

班狗好驚人入機場呀 推呀！！！

其實之前有巴絲提議過將催淚彈殼﹑橡膠子彈同海綿彈殼帶去機場，雖然法律係可以將沒有火藥的彈殼儲存，但為免瓜田李下或被插贓，在下覺得確實不帶會較好。
而在下有一個提議就是請各位準備會去機場的在去機場前預備幾個樽蓋，之後集合，最好有1800個符合之前警方公布數字(可能堆放﹑加點藝術)放在影有真實催淚彈殼﹑橡膠子彈同海綿彈殼相片之下，給旅客有一個慨念﹑一種震撼感。11號之後將堆樽回收。請問各位十卜嗎？
贊成:
反對:

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

[ 809 和你飛 ] 去機場帶樽蓋~

未試過去機場集會 通常使唔使着全黑色衫㗎

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

入去push到記者睇到
人命關天

最好黑衫 不過最緊要人到

放工黎

唔因為次次都去咗發夢 機場集會嗰啲日子多數返咗工所以唔係好識規矩 即係都要口罩果啲

接朋友機

推～～～～～～～～

推 聽晚見

push la

推推推推

唔撚推？

push again

推返上頂呀!

[緊急］機場係8月9日到12日要有機票先去得

推 集中推

夜啦 收皮啦

8月9機場生日會
個post入面好多巴打絲打生日呀

推呀!

集中五大訴求
求大家跟著嗌 五大訴求

推爆佢到熱門

推呀！！

推呀!!!!!!!

邊個話冇人架
機管局話9-11 冇機票唔俾人入去離境大堂
仲唔係幫手助攻

Fact check ?

不了太遠

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

推！
光復香港 時代革命

聽日先飛點會有人

8.9和你飛

到時接力

光
復
香
港

時
代
革
命

..

推`

推Post啊

AA 開會話同上一次和理飛一樣安排
不嬲大家條界就係上層唔準行到去CHECK IN COUNTER

下層你慢慢接機, 留返條路比人出入就OK

仲唔推撚爆你

入去Air-Side, AV狗果關都過唔到啦

一定要去呀

要求推d正面d嘅post，topic太負面

有冇不反對？

利申有冇都去

聽日開始一連三日和你飛～

機場見

我無野講呀

手土

想問有冇話到幾點架放工先去到

葉國謙葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有隱形、非常精密嘅大佬嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

一連三日呀 凌晨黎都得

✈️✈️✈️

買正Y 正C 飛check in 完之後唔坐咪得

反正可以100%退錢

再唔係買張廉航入去攪掂啦

推推推推！

可惜聽日早機冇得萬人送機

你真係訓得著既話 機場訓24都得

聽日有乾糧飲品送機場 有冇司機巴打幫幫手

聽日請埋半日假去

係咁推

政府好撚驚 d記招係咁講和你飛

今日必推

又有冷氣 又有廁所

推 按錯負...

警方記者會

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

警方重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使示威者歸還手機也可能觸犯法例。

睇嚟目標正確
敵反我擁

集中一個 定開多幾個好

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

狗狗好撚驚人入機場呀 推呀！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命！

pushhhhhhhhhhh

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

想帶埋標語旗幡

推佢老母臭閪 靜坐 迫爆佢

唔係聽日咩屌你

推！！！！

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

屌 正經POST冇人理 冇人宣傳呀

禁錯負皮

推返上去呀！！

NOW新聞智庫 成功社會運動的3.5%定律

班狗又出狗招

唔好再focus落d狗到啦

五大訴求！

Push push

好似8.5過咗之後
啲重要po唔見晒

印好晒英文文宣

請左半日假好撚興奮

一定到

推推推 聽日見

推返上去 個po沉沉地

ppp

抽到時間嘅話
希望大家可以出現

推呀推

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

入機場接機呀

一號離境大堂做左禁區
班狗狗驚撚到呢

推! Departure封左就Arrival見！

GOGOGO

機場員工表示：「到時見」

集中主線呀 今次唔可以再輸架喇！！！

要返工 去唔到

主線係機場！！！

好想睇警方係香港機場瘋狂咁掉催淚彈
個畫面一定好震撼
可以趁機向國際社會宣傳香港警察的友好形象

推呀唔該！

推左唔知幾多次

打主線呀各位！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 一定黎去

逼撚爆佢機場 推！

搞乜冇人講

推返上去 出面熱門完全冇機場文宣

十號和你飛順道接fd機

推呀 推上熱門

T1變禁區係咪真

離境大堂
入境無影響

好期待呀屌你

聽日見 巴打

離境大堂去唔去得？

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

聽日班狗會封左入口 唔好起衝突 靜靜地落大堂就算
等班旅客自己屌我

記得唔好阻人上機，狗要阻路既就佢地自己解決。
大家去接機，記得人少時要識流動，
有機會俾人鬧俾人打，人多時佢地就唔敢亂黎

推!
好有意義既和理非集會!

真?

推
唔好意思借個位嚟

飛飛飛

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

搞到想去，但十號十一號又有遊行

推呀屌

推
大家記住係去接機！

立即實行真雙普選

大家記住聽日係去接機 接機 接機
入境大堂呀！！

幫推

就算封邊到度都好！聽日早D返機場返工前落黎撐你地，聽日見

//規定持有有效機票或於24小時內離港的登機證以及有效護照的離境旅客，或持有相關証件的機場員工，方可進入一號客運大樓離境大堂的旅客登記行段//

冇登機證唔去得櫃?
咁但係唔去櫃枱check in 咁點拎登機證???

之係點

真係唔知班狗咩邏輯
反正我地整係去接機

如果會派傳單同叫口號一定要保護好自己
一定會有警察影相之後大搜捕搞白色恐怖, 因為佢地會想盡辦法唔比其他人再搞機場

呢次咁樣安排幾可肯定係特登
明明集會係喺arrival hall
佢特登封departure hall

目的就係想有啲人趕唔切飛機
跟住直覺就屈落我哋度

,

手足聽日要好好保護自己
記得帶口罩 有帽帶帽
班狗今次咁大動作
又唔知籌備緊咩

唔係呀, 我聽日真係要去送機呀

送完落黎join

推到上頂

8.9去機場

聽日後日大後日和你飛

pushhhhhhhhh

聽日見啦咁多位

一齊入機場

冇人推既

去arrival！

不分化、不割席、不篤灰。

和理非，只接機

打死不去離境大堂，去既要幫手拉走佢，麻煩文宣組幫幫手

如果係機場搞事既一定係鬼見到一定要阻止

聽日見 邊個去就錫佢春袋一下

唔好意思借個位

銀髮族再次Connect

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

聽隔離post 講新措施已經開始有蛇餅 不如將計就計 接機節目臨時順延一日 睇出境有幾柒？

集會要人

未開始 點撚冇人

同泛民晨早嗌選情告急一樣

我地去接機

等一等 我繽紛樂緊
（一點前）

(***)呼籲下依三日會飛既巴絲(***)

記住！今日機場係和理飛，唔係癱瘓機場！

齊齊去接機

接機大堂
離境大堂 政府自己已經捉蟲

有無人有多d英文banner

預左訓兩晚機場

如果聽日都係咁呢？

今日（9日）有冇人都唔緊要
其實機管局自己已經搞咗個不合作運動，和你飛既朋友可以抖抖

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

大家可以唔準時到，不過一定要到。三日揀一日，總有一日你得閒

推
唔係離境大堂呀

係入境大堂 下面果個
btw一點（或今晚）先開始

入境!

要離港 大家加油

機場緊係推

準備出門啦咁多位

推阿

推 行動

推呢個

推～～～

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

想問下係唔係三日三夜？

全世界去機場
機場係死穴
唔敢放Tear gas
水炮車同裝甲車變廢鐵

借位： 急

［緊急］ 有冇大圍手足去救人

屌啊

Up啊

Facebook 見到依段片 個阿叔話自己被接機 俾示威者打！有冇人知咩事？

有人留守嗎

第一手
大陸機閘口走出黎
行出黎時屌人叫人收埋d野佢
態度擺明博人攻擊佢

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

而家都無人呀

今日都要繼續架

推到林鄭著草

買左文具過緊黎